和理非 進場！雙十齊賀中華民國！

文宣大手進場！到和理國際文宣回合！係時候出大量文宣遍地開花...國歌人鏈黃店爆買日全面進場！

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

紀念雙十，點少得十八星旗